電腦mon唔著

求巴絲打打救
部電腦開咗.主機著.但個mon冇訊號.想問返係咩問題

條線插顯示卡定插左底板

一路用開冇問題，今朝起身就咁

換條線